[關愛座hunter] 人地扮佢就唔得，扮其他人就博晒老命支持

人地扮佢就5，6 post屌晒鬼

扮其他人就舉腳支持

我哋港獨派不嬲有特權
為咗港獨大業著想，希望ching忍耐忍耐
否則加入五毛list

你個wall paper

毛主席是我心中的紅太陽

想入五毛list都唔使咁搏喎

要換習同志

Is ok
一陣補返句搞笑就得

Lm

合理

依家轉咗唔係存心欺詐定點？

條on9咁多人撐，反映連登仔思考根本唔係用邏輯，而係睇邊個光環大

的確蓋狗群埋啲垃圾五毛本身都唔係好嘢